望著 未來熱 就如像小丑

在歐冠杯 歐霸杯 盡情地輸波

陪母親去玩啦 不孝子

送左份名貴禮物啦

獌狗仲像小丑

咩歌

明日恩典

我都諗緊

高山低谷？

今晚仲請老豆老母食自助餐

有錢

Rich

活著viva？

一年2次

今晚又豬...

預左啦

希望7公可以出黎講幾句